D人話主張血債血償=推人去死, 但係而家血債物償同和理非抗爭中被自殺死既人超過百人, 到底邊樣先係推人去死?

血債血償革命成功等特赦
血債物償被自殺就返魂乏術

到底主張執行刺殺任務係推人去死,定係主張為死物而死先係推人去死, 大家心照
我係連登既主張已經係最撚低成本, 最撚易推翻政權既方案
咩民眾鬥民眾呢D, 你班友仔自己玩撚埋佢, 根撚冇撚得羸

血債物償看似革命
其實就係破壞建築等政府頂唔住損失答應訴求
只係由下面破壞, 迫上面改革
到底仲算唔撚算係革命
其實政府就只係金錢損失
就同D遊行一撚樣, 係完全撼動唔到個政權
唯一既好處就係為死物而死打悲情牌一流
好似守護中大咁, 已成功感動到美國政府
令美國政府加急處理人權法

而民眾鬥民眾就更加ON9
同班老坑一命換一命
甚至係比班老坑一命換三命
殺老坑既成本, 同執行斬首行動成本係一撚柒鳩樣
殺老坑要己方幾十萬~過百萬條命去換
斬首行動成本只係2X條命, 唔死推翻政權仲有得特赦

根撚本而家場抗爭就比人LEAD撚到變成:
1. ALL IN 國際戰線
2. 為垃圾而死(死物同老坑呢D極冇價值既野), 完全傷及唔到核心人物, 撼動唔到在港政權

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

問題係你點埋到呢廿幾個人身

真正最撚低成本搞革命就係上水屠龍小隊咁, 等魔警放工暗殺
同刺殺各個共產黨傀儡政要

最撚低成本既你地都唔撚敢做
就咪撚推人去做撚埋D極撚高成本既野
只會更顯得你地推人去死

成個香港得屠龍小隊係知點撚樣搞革命
(自己睇下屠龍小隊某篇訪問, 就係唔撚建議你地為死物而死, 留返條命做刺客仲好)
靠你班弱智
冇美國係後面撐撚住
晨撚早比共產黨血洗左
到最後死撚晒200萬都唔掂

無調查，點還死者一個公道？
而家連邊個係主謀都唔知